究竟書面語同口語夾雜既人係諗乜？

睇post咁啱諗起
點解可以咁難睇
我真係頂唔順

總好過中英夾雜
我rather睇D口語同書面語mix既language都唔想read中英mix既conversation囉

個帖子都說了係痴線佬post喇

不明白有什麼問題

我都唔知他們諗甚麼 要這樣打文字訊息

為什麼佢地要咁樣做？